陳同佳呢刻諗緊咩？

國安法過左
美國制裁香港

陳同佳自首未？

記住聽日七一阿

天氣太熱，不了

『這世上的第一場戰爭是男人和女人之戰，到現在還沒完結。也會是世界上最後一場戰爭。』
-by 格奧爾格·威廉·弗里德里希·黑格爾

一開始誰會想到只是女方的是一次NTR行為
便會產生這樣可怕的蝴蝶效應。
反送中條例、武漢肺炎、美股四度鎔斷、英國脫歐、伊朗襲擊伊拉克美軍基地、台灣甚至因此立案使通姦罪失效.......
彷彿這個世界上所有狗屁倒灶的事都跟陳同佳產生了量子糾纏。
我們不知道這之還會引發什麼事件
而我們唯一可以掌握的
是我們還未知道那年上了潘曉穎的那個男人的名字。

============================
9年後
地球已經滿目瘡痍
『陳同佳效應』引發的問題已經令全世界經濟退倒了近一百年
中國已是無政府狀態，幾乎被俄羅斯全面接管了
南韓跟北韓已經沒什麼兩樣了
英女皇伊莉莎白二世最後一次在世上面前露面是2025年坐在皇宮的皇座上，老老垂矣的她還帶著清澈的眼光面對媒體，查爾斯目前還是王儲，而且正逐年打破王儲年齡的世界紀錄
但自2025年後伊莉莎白二世再也沒有露面，而皇宮也禁止開放，英國人都相信他們的女皇正用最後的靈能壓制陳同佳效應的破壞。

美國仍保持世界第一科技力，但已經無能力顧及民眾了
米高‧福克斯經過多年解讀尼古拉‧特斯拉遺留的手稿，終於解構了他的《重力動態統一場論》，利用重力可扭曲時間的特質，製造了只能發動一次的時間機器，代價是一百枚核彈爆發產生的功耗。
這會讓2029年的地球毀於一旦，但成功的話卻會挽回這一切！
幾經波折後，一名被選中的戰士被傳送到2019年年初的香港特別行政區，他的任務只有一個，殺死引發陳同佳效應之前的陳同佳。
但沒料想到的
他竟然無可救藥的愛上了潘曉穎.......

今日太熱 冇心情去台灣

十一先啦

項少龍黎架

唔知潘曉穎父母依家又諗緊咩呢

如果當日佢地唔搵民建聯

洗搞到世界大戰

佢可能係全香港最想打仗既人 呢個唯一機會有得走佬

查實佢會唔會已經去左第三國

國安法過左
美國制裁香港

冇心情。

碳下冷氣食花生，聽閒聽性經

上網睇電視叫外賣，除左出屋之外咩都做得
同好似張學良比人軟禁果陣咁，間唔中叫下外賣雞

佳哥真係爽

佳少

好似Netflix Dark嘅循環時空

諗緊國安法入面既送中關唔關自己事

下晝食乜好

諗緊點解弱智連登仔成日覺得我care咩反送中咩國安法

哩頂綠帽個蝴蝶效應同後果太大

Cctvb啲鳩劇味

台北40度，不了